{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 화이트빌펜션(바베큐장)"
    },
    "text": "2022年6月1日にオープンした新規ペンションがあります。 このペンションは屋外バーベキューと室内バーベキュー、そしてカラオケを楽しめる空間を提供します。 客室内には様々なアメニティが備えられています。 タオルとシャンプー/コンディショナー/ボディソープ、歯磨き粉、石鹸はもちろん、炊飯器、冷凍/倉庫、電子レンジ、鍋、器、コップなどのアメニティがあります。 ダブル客室の場合、ミニ冷蔵庫と電気ケトルが提供されます。 もし冷蔵庫が足りない場合は、1階の内装の隣の店用冷蔵庫を使うこともできます。 ただし、冷凍庫は冷凍庫として使用できます。 愛犬同伴の場合、退室措置をとります。 現金や口座振替でご予約いただくと5,000ウォンの割引を受けることができ、ご予約の際には予めお電話ください。 このペンションでは屋外および屋内バーベキューを利用でき、団体も収容できます。 周辺には様々な観光地があり、車で5分の距離には東幕海水浴場、徒歩5分の距離にはフットサル場があり、車で10分の距離にはリュージュ、車で5分の距離にはマニサン浄水場、車で10分の距離にはヌリウォーターパーク、車で14分の距離には自然体験農場があります。 もし20時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 ペットは入室できませんし、保護者が同伴していない未成年者もご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新規ペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年6月1日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "このペンションでは屋外バーベキューと室内バーベキュー、そしてカラオケが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはタオル、シャンプー/コンディショナー/ボディソープ、歯磨き粉、石鹸、炊飯器、冷凍/倉庫、電子レンジ、鍋、器、コップなどのアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ダブル客室の場合、どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ダブル客室の場合、ミニ冷蔵庫と電気ケトルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫が足りない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "冷蔵庫が足りない場合は、1階の内装の隣の店用冷蔵庫を使うこともできます。ただし、冷凍庫は冷凍庫として使用できます。"
        },
        {
            "question": "現金や口座振替で予約すると割引が適用されますか？",
            "answer": "はい、現金や口座振替で予約いただくと5,000ウォンの割引が適用されます。ご予約の際には予めお電話ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューやカラオケ以外のアクティビティも楽しめますか？",
            "answer": "はい、周辺には様々な観光地があり、車で5分の距離には東幕海水浴場、徒歩5分の距離にはフットサル場、車で10分の距離にはリュージュ、車で5分の距離にはマニサン浄水場、車で10分の距離にはヌリウォーターパーク、車で14分の距離には自然体験農場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、保護者が同伴していない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "20時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "20時以降に入室する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 547
    }
}